{"translation-revision-date":"2022-06-15 05:46:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Opacity":["Opacit\u00e9"],"Alt text (alternative text)":["Texte alternatif"],"Image fit":["Ajustement de l\u2019image"],"Edit product image":["Modifier l\u2019image du produit"],"Describe the purpose of the image":["D\u00e9crire le r\u00f4le de cette image"],"Leaving it empty will use the product name.":["En laissant le champ vide, le nom du produit sera utilis\u00e9."],"Cover":["Cover (couvrir)"],"Note: by choosing \u201cCover\u201d you will lose the ability to freely move the focal point precisely.":["Remarque\u00a0: en choisissant \u00ab\u00a0Cover\u00a0\u00bb (couvrir), il ne vous sera plus possible de d\u00e9placer librement le point focal avec pr\u00e9cision."],"Media settings":["R\u00e9glages des m\u00e9dias"],"Choose \u201cCover\u201d if you want the image to scale automatically to always fit its container.":["Choisissez \u00ab\u00a0Cover\u00a0\u00bb (couvrir) si vous souhaitez que l\u2019image soit automatiquement mise \u00e0 l\u2019\u00e9chelle pour s\u2019adapter syst\u00e9matiquement \u00e0 son conteneur."],"Edit selected product":["Modifier le produit s\u00e9lectionn\u00e9"],"%1$s, has %2$d variation":["%1$s, a %2$d variante","%1$s, a %2$d variantes"],"%1$d variations":["%1$d variantes"],"Something went wrong. Please contact us to get assistance.":["Un probl\u00e8me est survenu. Contactez-nous pour obtenir de l\u2019aide."],"Color":["Couleur"],"Fly your WordPress banner with this beauty! Deck out your office space or add it to your kids walls. This banner will spruce up any space it\u2019s hung!":["Donnez du peps \u00e0 votre banni\u00e8re WordPress\u00a0! D\u00e9corez votre espace de bureau ou le mur de vos enfants. Cette banni\u00e8re dynamisera l\u2019espace o\u00f9 vous l\u2019accrochez\u00a0!"],"The following error was returned":["L\u2019erreur suivante a \u00e9t\u00e9 retourn\u00e9e"],"An unknown error occurred which prevented the block from being updated.":["Une erreur inconnue est survenue et emp\u00eache la mise \u00e0 jour du bloc."],"Sorry, an error occurred":["D\u00e9sol\u00e9, une erreur est survenue"],"Retry":["R\u00e9essayer"],"The following error was returned from the API":["L\u2019API a retourn\u00e9 l\u2019erreur suivante"],"Search results updated.":["R\u00e9sultats de recherche mis \u00e0 jour"],"%d item selected":["%d article s\u00e9lectionn\u00e9","%d articles s\u00e9lectionn\u00e9s"],"Search for items":["Rechercher des articles"],"No results for %s":["Aucun r\u00e9sultat pour %s"],"No items found.":["Aucun \u00e9l\u00e9ment trouv\u00e9."],"Clear all selected items":["Effacer tous les articles s\u00e9lectionn\u00e9s"],"Clear all":["Tout effacer"],"Remove %s":["Retirer %s"],"No product is selected.":["Aucun produit s\u00e9lectionn\u00e9."],"Shop now":["Acheter maintenant"],"Showing Featured Product block preview.":["Affichage d\u2019un aper\u00e7u du bloc Produit \u00e0 la une."],"Visually highlight a product or variation and encourage prompt action":["Mettre visuellement en valeur un produit ou une variante et encourager une action rapide"],"Focal Point Picker":["S\u00e9lecteur focal"],"Overlay":["Superposition"],"Show price":["Afficher le prix"],"Show description":["Afficher la description"],"Product search results updated.":["R\u00e9sultats de la recherche par produit mise \u00e0 jour."],"Search for a product to display":["Rechercher un produit \u00e0 afficher"],"Your store doesn't have any products.":["Votre boutique ne comporte pas de produits."],"Done":["Termin\u00e9"],"Content":["Contenu"],"None":["Aucun"],"Reset":["R\u00e9initialiser"],"Products":["Produits"],"Featured Product":["Produit mis en avant"],"Add to cart":["Ajouter au panier"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/featured-product.js"}}